屋企人藍到發黑 想租樓

屋企人藍到發黑
國慶會唱國歌，睇完閱兵會拍手
每日見到佢地，都只會同我講中國幾偉大
曱甴暴徒點影響香港，警察殺曬佢地就啱，放老解警黎就啱
仲要日日睇大陸劇，播到鬼咁大聲
有遊行日子會軟禁我，唔比我出街
平時出街會check袋，睇我有無帶黑衫黑褲

頂左三個幾月啦，我就黎頂唔順
曾經有念頭，諗住一係佢地死，一係我亡
我真係唔可以再對住佢地
有無租樓地方可以介紹？
我收入唔高，得5-6千budget
又唔想麻煩親戚朋友
住工廈 share廁所我都無所謂

工廈唔連廁 5000蚊可以租到好大了
要連廁就7000-8000左右

有嘅 劏房囉 4千幾一個月喺旺角

唔介意遠 大西北村屋6000蚊輕鬆300-400尺

Lm

無踢你走算係咁

今次事件真係促進租務市場

深水埗長沙灣套房，獨立廚廁，有lift,100呎左右，6000蚊咁上下

以為係自己出 po

有咩門路可以租到？唔可以搵agent, 因為屋企人都係呢行識好多人

荃灣葵青好多劏房，唔係唐樓，係舊式單橦，6000左右，有獨立廁所

僻酒店而家好平，包埋水電執房
係早啲起身返工

有無郁手打你？

依家有d酒店好平 成個月計埋平過住劏房

酒店都係200$蚊晚

租住酒店先 一租2-3個月
宜家真係平
起碼唔使買家俬電器+按金先
再慢慢計劃睇下屋

有個單位

我朋友租到5000$ 可以放到兩張雙人大床 係旺角

彌敦道有間都係2百鬆d一晚
都算企理乾淨

但呢排啲酒店好似成日有狗搜咁

唔好意思想重推！麻煩入一入黎睇下你既角色定位

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

唐樓有獨立廁所 細就細d 夠平 而家總係一按一上姐

會拍手唔爭氣笑咗

工廈好平
如果你有啲兄弟一齊夾
仲再平啲 有獨立廁都唔貴
有啲已經有企理裝修

想租邊區？
有冇興趣夾

同問 尋晚反埋面

痴撚線。。。

屯門個菁雋應該講下價有 好過劏房冇咁危險同新先

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

最好九龍/港島，方便翻工

極簡化家當
搵幾個同境況既人合租私樓
個d北方人落香港大部分係咁
當住hall咁

上網同人夾租啦

我同你一樣

搵左屋 4000蚊左右 160呎夠曬

我自己一個600呎私樓住唔晒 可以分間房俾你 4000一個月點睇

搵人合租啦
邊區?

樓主要好小心網上識到既人
仲要係夾租咁緊要既事

我都打算搵果度
或者豐連

同樣情況，想出去住返一頭半個月，再睇情況

屯門區？
有冇興趣夾租？

直接上網租業主

菁雋都要八千

大興2房 萬2左右

屌我都想
個廢老日日播華記

有興趣夾 本身住將軍澳 想搵近荃灣既方便返工

偉乜大
外國人從來唔會成日話自己國家有幾強幾偉大

樓豬屋企同我一樣 但係我屋企就唔會禁我足

試下藍過佢 支持一國一制

有冇人一齊夾

衰仔紙好好無咗

酒店都得，青衣好似有間80蚊晚

舉報佢地係暴徒
到時佢地好唔得閒 你就耳根清淨了

青衣酒店有月租！ 一個月5千幾

唉我屋企又係咁

俾屋企人趕左出黎
現嫁住係朋友到 雖然佢話唔緊要但都要搵定屋搬

等陣 樓主男定女 最好搵翻相熟啦 始終平地方都危險 不論男女

租工廈把啦，share 廁所平好多

為佢地死真心唔值得

我父母一樣藍到發黑 平時當佢唸緊經

租間近公司既地方住住先囉
再唔係搵絲打合租

酒店好平宜家 150蚊旺角/油麻地嗰啲都有

日日咁樣都幾慘。 臥薪嘗膽，忍辱負重。佢地只接收單方資訊，反應正常。希望可以慢慢滲啲正確資訊。一單還一單。大6有好嘢要讚，冇衰嘢要認。勿成為巨嬰

以為自己開post

有興趣 同樓主同情況 要住半個月 可否pm

連租唔駛好早退房

咩位置？

好簡單 出去買本毛語錄
每日大聲朗讀就得

包佢地仲驚過你

成街都見唔到一個人戴口罩
如果連咁小野都做唔到
就唔好學人話反抗

咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

I know that feel bro

撐你

上網搵業主盤
樓主有冇諗過同人share flat？
有時見3房嘅單位都係萬6左右，除開大概5/6千一個人
可以一齊住大屋唔使咁迫
外國好多人都係咁share
不過要同朋友甚至陌生人一齊住，生活習慣難免要妥協

依家酒店勁平，好過租

你想住邊？？會唔會想同人夾租？
其實搵夠4個租村屋都唔錯
我自己都係咁，每月4000左右
全部除開4 平好多 又有多私人空間
村屋有2-3層 真係幾抵屌
相信大把人想搬嘅！！

邊到平？？

大角咀全新 studio office 連獨立廁 先係$6300 有290尺

樓主稔住長租定點?
想夾租
budget 5k內

睇樓主返到返工。。。真係遠到pk

same , we know that feel

遠唔遠？

依家110蚊

嘩一個月都三千幾咋，超值

樓主我睇到你個post唔小心打左個冷震

咩呀 一個月五千幾 問左
唔係每日一百一

點解佢地唔搬返大陸住

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

佢地會話香港係中國地方做咩唔住得

幾歲呀 仲比人軟禁比人check?

airbnb有好多兩舊水一晚 又有自己廁所

以為自己出post
研究過，點計都係同人夾租最平

4000 都有廁啦 樓主搵下啦

一百分支持樓主
而家啲藍絲 仲做緊港豬 唔知啲popo有幾咁仆街 仲去支持？？？
幾時先肯覺醒呀屌

梁天琦票倉 將軍出馬 代父從軍

我屋企都係 好想搬出黎住

邊區

搵星火救濟你

I know that feel bro
但酒店冇洗衣機好惡搞

好彩一早搬咗出嚟住
所以同老豆唔會有機會嗌交
推

問過，要被捕先幫你，612都係

大興好撚多廢老wo
屯門次次斬人都幾乎係大興啲廢老

Same I know that feeling Ching 我都想搬但我得18冇錢

佢地反而覺得我係異類 話我係走狗

人間有愛

如果係真嘅話

村屋仲可以睇下有無同路人夾租

住咗村屋會上癮，小心

雖然應該可以幫到你
不過我巴黎，始終唔係咁好

希望會有人幫到你
過來人，有次被佢地搵到gear索性搬走左

青衣間酒店好似試過唔使100蚊1晚。不過好似要用支那旅遊網訂

嚴重，只有相佢更紅，全房貼毛語錄

華都2房 1萬到萬2左右
幾好幾方便

走前幫屋企大裝修先

可以搵d 大型屋苑分租盤 shared toilet，但有自己一間房，起碼安全過住工廈同唐樓

睇見都想喊..但手兄撐你!!!

5千幾有人執埋房
劏房都租唔到啦

要唔要男朋友

但係無洗衣機 加上嗰度勁多人爆房

同問 我都搵緊人夾租

酒店冇得洗衫？

想知點解有

你有收入 點解重要比佢check袋？
唔比家用 佢怕過你

係屯門呀
你係巴定絲？

同問
同埋你巴定絲？

我自己有經濟能力
星火留番幫啲學生啦

屌 我日日同屋企兩個廢佬嘈 唔想返屋企 可惜冇經濟能力

tg? 朋友工廈有招人夾租

我絲
巴絲我都冇所謂
想盡快搬

我tg

最尾嗰句唔好講手足一個都不能小

菁雋樓下係垃圾站 好大陣味

咁睇下豐連咩租價先

where

Lm 真係頂唔順
想做番個人 而家係屋企賤撚過做黑警

我勸樓主都係小心啲，小心立心不良既人
最好搵返同性
仲有要睇清楚如果到時佢退租，你租太貴既屋，你又無屋企返，自已一個又俾唔起，夾租之前要諗清楚

樓主係絲打既話就唔好喇
起下佢底

巴打上網搵？同人夾租？

有興趣！幾錢

請問有冇link or 圖

葵芳

要好小心
朋友間band房之前俾人爆咗
好多都好流 鎖又壞

最好搵返識既人
試過同人夾租，幾個月後條友人間蒸發咗

比錢應該有啦

依家啲酒店好像100幾一天，長租2000 3000應該可以吧？包水電，冇大陸客就平好多。

住我屋企，2千蚊租個上格床俾你

住址證明？

應該唔會

招緊乾淨企理室友夾租，港島一分鐘mtr，兩房，

幾錢？

幾錢我巴打

dl 591個apps慢慢搵
28 hse都得
我都係591搵租盤

試吓租airbnb

租樓即幫業主維穩

同問 可住大西北 有冇巴絲有介紹

我怕你示示下威搞到社會唔安寧，不如經常戴耳機聽唔到政府啲野咪算，因為政治問題搞到個社會笠笠亂係咪上左腦？我估你都唔係d咩理性藍

我都想，求share

6600 紅磡 近何文田站同火車站
有興趣搵我

頂住啊巴打

有冇tg?

@zzhaab

工廈搵d劏房，放梳化床同電腦檯，小雪櫃（好食電）
之前租過3500連廁，不過要share 廁所

share廁所就唔叫連廁啦兄弟
連廁講緊個廁所係單位入面呀

btw價錢就睇地區啦，應該新蒲崗比較平？

旺區好多鋪頭都要減租喎

帶佢地去大陸遊
去到之後拎晒佢地啲證件 自己番香港
搞掂 有屋自住 耳根清靜

中國咁好佢地都應該唔會介意